你地最理想嘅死法係點？

我想去一個渺無人煙嘅森林
聽鳥語聞花香
躺喺樹葉上面食安眠藥
安安靜靜咁死
唔會影響任何人
就好似我無喺呢個世界上存在過

急不及待好想死死了

比欣宜女上坐爆盤骨吐血而死

憎恨的人走先
身邊親愛的人長明百歲

綁個炸彈拎支ak衝入十九大會場
利申:講笑,唔識整炸彈亦冇槍,好誠實地使用電腦

點死都好
最重要係愈快愈好

生亦何歡 死亦何苦？

唔一定嘅

學lo 買lo

解決哂所有野 係一個樹林木屋 安穩帶住微笑咁死 其實最理想

冇痛苦咁死
死之前可以放低曬發生過既事

睡夢中猝逝

訓訓下死
或
訓到死為止

我每日都係希望

兩老死左先到我死
唔係我死左都唔開心

食飯飲酒賭完馬 七旬翁葵興邨公園猝死

[2016-09-21 21:27]

葵涌一名老翁食飯、飲酒及賭馬後，在公園歇息期間，疑因病發猝死。

現場是葵涌葵興邨興逸樓對開休憩公園，凌晨12時許，一名姓吳71歲老翁坐在一張椅上昏迷，全無反應，途人發現，立即報警。救護員接報趕至，證實男子已經死亡，警方其後用帳蓬遮蓋遺體。

警員經調查後，證實死者早前與友人在附近食飯、飲洒及賭馬，之後各自回家。老翁疑步行至上址時感到身體不適，坐在公園長椅歇息，惟因病發猝死，警方初步認為案件無可疑。

真係盡興

爽死

想係夢入面死
死係好夢入面 一睡不醒好幸福

同你差唔多
隱居安樂死

無痛苦無人傷心無人知道咁死
就好似不曾存在一樣

你又知依家唔係夢？

可以俾我安樂死，我怕痛
最好而家俾我死

俾女抽到精盡人亡

有錢死

氦氣

不知不覺冇晒知覺

死咗就死咗，唔好吊住條命等到幾年先死得

On9啦 食安眠藥死唔到嫁 最多暈陣
利申 300粒送酒都唔死

"萌死啦！！！"

俾妹豬用超白滑臭腳踩住塊面當狗咁踩踩到心臟病猝死

隕石式撞擊火星死

慾仙慾死

燒死

醉生夢死

靈魂已死，肉體未死

依家係到行屍走肉

馬上風

屌女high死

接近一場核爆，一瞬間熱到成個人蒸發咁死。

睇住身邊人走先

有得死已經好理想

好有意境

你個名

係雪地搵一個冇人嘅地方
緩緩咁瞓直成個人
望住落雪慢慢咁降落大地
用耳機播住張國榮嘅歌 or 鋼琴
等啲雪將我掩埋
盡可能唔喺呢個世界留低一個污點
就好似一張白紙俾人畫花咗
宜家又變返白

唔痛已經可以

日本樹海